陳浩天獲諾貝爾和平獎提名 「香港獨立是唯一出路」

估撚到連登仔唔識睇英文又唔會睇長文，咁我就翻譯啲重點俾大家睇：
“Now Hong Kong people were blocked by many countries and considered as Chinese. This reminds Hong Kong people why we should pursue independence from China or we would be isolated by the world,” Chan told Breitbart News. “All in all, the Wuhan coronavirus outbreak once again reminds us China is a serious threat to the world in many ways, that we should contain and isolate China. Hongkongers have to distinguish ourselves apart from Chinese.”
依家香港人俾外國當係支那人咁拒絕入境，提醒緊我地如果唔追求獨立去同支那切割，我地就會俾世界孤立。武漢肺炎亦都提醒咗我地，支那對全世界嚟講係一個重大威脅，我地應該要抑制同孤立支那，香港人要同支那人劃清界線。
Chan also made the case that it is impossible to trust China to grant true autonomy via “One Country, Two Systems.” Beijing agreed to the policy in 1997, following the United Kingdom’s surrender of Hong Kong to China, vowing to respect capitalism and democracy in Hong Kong so long as Hong Kong did not try to secede and form its own country.
“When we deal with China, we must [be] aware that they always lie and do not obey the contracts. Tibet, Xinjiang, and Inner Mongolia all are autonomous regions and they were promised to have autonomy. However, ‘autonomous regions’ means colonies in reality. People and culture are being erased from the soil,” Chan said. “’One Country, Two Systems’ is the same case. We were promised to have autonomy, but we are being colonized instead. The only way for Hongkongers to achieve democracy is to become independent instead of seeking autonomy under the rule of China and falling into [Beijing’s] trap.”
我地冇可能相信支那會透過「一國兩制」俾到真自治我地，喺九七主權移交時，中共承諾咗會尊重香港嘅資本主義制度同民主，而香港當時都冇諗住獨立出去。當我地去同支那談判，我地要知道支那係會講大話同違反協議。西藏、新疆、內蒙古都係自治區，中共都有承諾俾佢地自治。但自治區實際上就係殖民地，人口同文化係不斷被清洗緊。「一國兩制」都係咁，中共承諾咗俾香港有自治，但實際上我地被殖民緊。香港人追求民主嘅唯一出路就係獨立，而唔係喺中共統治下爭取自治，墜入中共嘅陷阱。
The Nobel Committee confirmed this month that it had received Chan’s official nomination, submitted by Professor Jason Michael Morgan of Japan’s Reitaku University with support from Hidetoshi Ishii, vice president of the Free Indo-Pacific Alliance.
諾貝爾委員會今個月證實咗，已經收到了陳浩天嘅官方提名，提名係由日本Reitaku大學嘅Jason Michael Morgan教授喺自由印度太平洋聯盟副總裁石井英敏嘅支持下提出。
“Identifying as a Hongkonger, he yearned for his motherland to be a country of freedom and democracy instead of authoritarianism. Andy Chan Ho-Tin’s ideas caught fire in the hearts of other young Hong Kongers — today, approximately 80 percent of young people in Hong Kong recognize themselves as Hongkongers, not Chinese,” Morgan wrote in his nomination letter. “Since June of 2019, young people in Hong Kong have been embroiled in an existential struggle for basic civil rights, such as the right to a fair trial, the right to a jury trial, and the right to assemble and exchange ideas. The Hong Kong police force and other mainland security forces have responded to Hong Kongers pleas for peace and democracy with violence, intimidation, and mass arrests.”
“Unbowed, Andy Chan Ho-Tin and his fellow activists fight on, seeking to achieve in Hong Kong what was denied with tanks and machine guns at Tiananmen Square some three decades before,”
Morgan教授喺提名信咁講：「陳浩天視自己係香港人，希望佢嘅祖國可以成為一個自由民主嘅國家，而唔係獨裁國家。佢嘅諗法燃起咗唔少香港年輕人嘅心，今日有超過80%香港年輕人認自己係香港人，而唔係支那人。自2019年6月，香港年輕人去爭取基本人權，例如公平審訊權、陪審團陪審權、集會同言論自由。香港人追求和平同民主，換來香港警察同其他支那維穩力量用暴力、恐嚇、濫捕作回應。冇屈服到嘅陳浩天同其他手足繼續抗爭，三十年前喺天安門被坦克同機關槍否定嘅嘢，佢地要喺香港爭取到。」
“We are now in the 21st century, the year of 2019. It is ridiculous to me that there is still such a massive communist country in the world. What was not finished by our predecessors now falls upon our shoulders. It is time for us to end communism,” Chan said in September.
陳浩天喺九月講過：「依家係廿一世紀，2019年。呢個世界仲有一個咁強大嘅共產黨係一件好痴線嘅事。前人冇辦法完成嘅嘢，依家就到我地去完成。係時候要終結共產主義。」

原文link :

成日話香港獨立會失民意，成件事太暴力，國際冇人支持。
事實上就係啲外國人冇你地咁潔癖，因為自決公投搞獨立係天經地義。
呢樣嘢聯合國憲章同政治權利公約中列明，住民自決（民族自決）就係普世價值。

延申閱讀：
民意調查：近六成美國選民支持香港獨立

哈佛博士、美軍智庫：「香港獨立唔係冇可能」

以防下面太多五毛網軍/無知人士，出定啲Q&A先：
Q：聯合國有撚用咩，咪又係俾支共控制！
A：就算聯合國喺執行上俾支共控制都好，呢樣嘢都冇損民族自決係普世價值、國際共識。

Q：美國佬話支持獨立先算啦！
A：你班香港人都話唔要獨立，你想人地點出聲？唔通騎劫你咩？

Q：你依家講獨立，其他國家就會割你席，點對得住國際線手足！
A：首先係唔會割你席，係割一早割咗私鳥火魔法，國際係會扮睇唔到先。對外講獨立可能未係時候，保守起見可能照講住民主自由，但對內喺我地圍內一定要狂煲獨立，兩者冇衝突。

Q：依家真普選係黃絲最大公因數，你搞分化！
A：時代係會改變、群眾思想係會進步。不分化唔係思想停頓嘅籍口。如果係咁犬儒咁怕進步思想嘅，香港人就唔會行到呢步，更何況我地係主張緊一樣啱嘅嘢。

Q：只要攞咗真普選先，慢慢再搞獨立都未遲！
A：首先獨派認為「真普選」係難過獨立，而且「真普選」係唔可能存在，因為喺「一國兩制」下所有嘢之先係你肯「信」中共，因為中共係唔會守信嘅，會隨時背棄承諾，所以所謂「真普選」係隨時可以變返「假普選」。

Q：港獨冇藍圖收皮啦！得個講字！
A：瞓咗冇睇，想問真普選個藍圖出咗未？同埋所謂藍圖唔會係啲肯定100%work嘅嘢，有咩革命係事前肯定100%work？

Q：你冇米食冇豬食冇雞食冇水飲冇槍冇錢賺冇國際支持，總之就冇咗支那你就會死！
A：係五毛/無知者嘅慣用講法，已經討論過好多次，亦都有好多可行答案。佢地就係不斷loop呢啲論點，等你發展唔到高質討論，居心何在自己諗。

Q：講咁多，點樣搞獨立先？
A：第一步係思想傳播，宣揚港獨意識，諗都唔敢諗，搞條撚？第二步係累積實力，黃色經濟圈、組織工會、推廣香港文化、堅守粵語（你見你我都係寫粵文），甚至諗下點買軍火都係增強我地民族實力嘅方法。最後一步係等待時機，支爆近了，就算唔爆，支共都一定會國力衰退、有最脆弱嘅時候，只要嗰時我地準備好一野隊支共一刀，嗰時就係我地獨立嘅時候，就算遇唔到呢個時機，我地2047都係做呢樣嘢。

香港獨立

唯一出路

天天好野！

留名等睇五毛進場

YES

和議人日本人
提名人日本外籍大學教授

永遠支持香港獨立

泛民左膠睇到未？

等睇「佢老幾」同「比gphone好過比佢」

樓主好波

推

條路或者好長 但我唔會放棄
香港獨立 唯一出路
唔係宜家講等幾時

佢代表住嘅係一個理念，就係香港獨立

陳浩天老幾唔關我地事

lm

今日有超過80%香港年輕人認自己係香港人，而唔係支那人。

但去旅行總有啲人會令願同外國人講普通話都唔講英文，
咁只會令更多外國人以為香港人講普通話

終結邪惡共產主義

依家唔講，香港人又再會俾一國兩制呃多次

下一代又會再受苦

唔識英文都唔應該講普通話啦

香港獨立 唯一出路

啱
你一日唔獨立一日都係中國

俾任何一個前線義士好過
政見一件事
問題係佢參與度極低

留名等睇打手拎陳浩天同梁天琦或者黃之鋒比較（分化）
或者沙田you嘅慣性狙擊（人格謀殺）

嗰啲完全唔識英文嘅港豬就算啦

香港話（粵語）真係好重要，其實只要為自己民族語言而自豪，好似日本咁，咁先會受世人尊重

外國人不如覺得香港話幾勁幾博大精深

班泛民見到呢啲post會起曬雞皮打曬冷震, 再靜靜地負評上一頁出返去

等睇緊爽講嘢

你認真？
識唔小香港出世但藍絲或者大中華喎

香港獨立 唯一出路
軍師舉返聯合國Un旗啦

日韓泰大撚把
歐洲都係
試過買嘢俾個sales問你係香港人點解唔識普通話

佢真係值得攞
堡主既理念外國都知

五毛入黎開工啦喂，我屌你地老母唔撚洗做牙？

我都估到啲打手會拎個人嚟講

但篇文太正，忍唔住要分享

上面隻通街都是處已出現

真呀

係篇文倒quote

today, approximately 80 percent of young people in Hong Kong recognize themselves as Hongkongers, not Chinese,

代表理念但咁低參與度
係唔夠資格做代表攞獎

我相信真心支持獨立而有積極參與既人大把

理大廚房佬都好過佢

好撚憎啲人成日話獨立冇可能 所以就唔支持
柏林圍牆倒下之前邊個預計到 蘇聯解體前邊個會100%肯定到 我淨係知如果連講香港獨立都驚嘅 咁就真係冇可能

支持
但係和平獎好唔老泥

香港獨立理念要傳到全世界都知

堡主我一路都會支持你

參與度高低見人見智，16至18年嗰陣佢都參與唔少，都係講句佢只係代表一個理念

今次五毛搶唔到頭幾個回覆

都唔預會拎到㗎啦不過有提名已經係一種肯定

另外

國是學會

香港獨立學社

香港獨立堂

宣揚香港獨立思想嘅ig account ，啲文同文宣圖好高質，好似仲要係中學生搞幫手支持下，真心正

和平佔中反而無得提名, 但主張勇武抗爭就有提名...
和平獎其實係乜?

但迫你拎個和平獎, 會唔會係有D古怪呢? 有邊個可以和平推倒一個政權呢?

邊個攞都好啦 佢代表到個理念出黎
同埋樓上話陳浩天參與度低 未阿夠班個啲
我想問 解浩天做左幾多野唔通又個個都知？
當初被DQ後 佢一直都有係外國宣揚香港獨立
Gphone又好 天琦又好啦
總之大家都係爭取緊香港獨立
邊個攞有乜所謂呢 個個都係向住呢個目標出發

Push

美屬🇺🇸香港

係勁高質

佢低到咁唔撚係見人見智啦
劉乜匤搞幾多次集會遊行
俾狗搞
都拋佢十條街啦

嗰時都係參與吓集會
搞手都係搞一次
同埋今次攞咸豐年講有乜意義

呢條友吹大左

真是唔是好想有香港人拎到, 拎完沒個好下場 不過開心事嚟嘅, 陪跑已足夠, 好似Times咁拎唔到封面亦收國際輿論How Dare You

其實真普選係咪最大公因數都未知

面對香港前途問題，大把黃絲動搖緊
16年本土派大勝泛民
已經證明新舊替換

就連Gphone嘅中箭黨都係支持「民族自決」

聲稱自己代表人民，整個抗爭共同體只容許出現一種單一嘅共同目標，呢種就係泛民式嘅民粹主義

歷史上和平獨立嘅例子都有唔少，不過有提名都只係一種肯定，起碼香港獨立呢個主張唔會俾國際割席

之前連登仔唔係屌佢聲明黨咩

Gphone攞走咗自決啦

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命講既就係香港獨立！香港人唔好再政治潔癖相信一國兩制！你唔當家作主就永遠冇話事權！

召喚通街都係處

香港獨立啊屌

千祈唔好有事，通常中共統治下嘅諾貝爾和平獎得主都⋯⋯

回帶：「如果諾先生還在生，一定會被激到噴血並即時取消和平獎！」

開始有五毛攻擊佢本人，話佢未夠班，呢班人天琦拎都屌話唔夠班㗎啦

同孫中山一樣
出外國宣傳籌旗，但搞革命唔係前線，推翻滿清果陣，佢人都唔係中國

外國人唔係咁睇哩句口號啊，點？
有日本人提名陳浩天
同哩句野有乜關係？

陳浩天仲好似唔多buy天琦啲野架白痴仔

玩人格謀殺 不斷分化本土手足屌泛民就例外

其實呢啲獎都唔係honor俾佢個人㗎啦，真係唔洗咁執著

有人提名佢算唔算證明外國有勢力係支持香港獨立

香港獨立
或多或小佢都有功勞令人接受呢樣野

雖然覺得佢唔值得拎
但佢把握到呢個咁好機會黎宣揚香港人想獨立既思想

搞分化引戰 一光復香港就是大分裂成民主共和兩翼, 忍你班仆街泛民好撚耐

反獨立班撚樣以後叫
「中國香港人加油」「中國香港人反抗」「中國香港人報仇」
唔好再騎劫我地香港人thx。

我地要既係最小公倍數 唔係最大公因數

喂阿哥
孫中山真係揾到錢揾外國勢力
佢兩樣都接近零
9成都係gphone何cc攬炒+連登眾籌

講事實都分化又上綱上線
出哂新聞架阿哥
都痴撚線

香港獨立！

堡主成日比連登仔穿 但人地堅持自己一個行到今日 論老幾 連登仔一定係第尾

中國瓦解=香港獨立
我相信美軍會因為香港地理位置而駐軍

係都梁天琦啦下話

緊是知啦 眾志埋左泛民埋啦

睇到毛管戙

啱！乜都話冇可能就唔做，咁呢半年係做緊d乜？不嬲都係唔知將來結果係點但都盡做，然後逐d逐d建立

光復香港 時代革命就係講緊香港獨立有d人嗌呢句但唔信香港獨立既唔該反省下自己係支持緊乜野！

個條柒頭叫人唔好舉美國旗添
唔洗理條on9

我地依家開始準備獨立，時機成熟的時候我地就可以把握機會獨立

早幾星期先出post屌趙家賢
同埋我冇半句講佢人品etc
我只係講哩場運動既參與度低，對事不對人
哩啲公開資料有眼睇既

唔好唔撚用腦就搬哩堆陳腔濫調
諗吓堆字眼點解先啦

難以置信五頁仲未見到沙田you

咸左

上面條五毛「通街都係處」唔好理佢啦

邊度唔buy？講清楚d

浩天好波
香港獨立唯一出路

即係話你知，政治光譜好闊，唔好老屈係最大公因數，當中一定有衝突

唔合理咁DQ、「被港獨」，攞走「自決」又點？

當年fb 唔開名單打過天琦+plan b幾次啦

判詞有未呀屌！！！！！！！！

都話呢啲post好撚多五毛引戰

我冇老屈過任何野

政府對巿民唔合理
所以你可以對其他腐與運動既前線唔合理？

佢以支持香港獨立攞獎仲好過因為反送中攞獎

是但啦, 攞獎係bonus嚟, 係自己人拎都應該開心, 咁計較做乜

事實上佢係港獨第一人
佢係有佢獨特既路線
雖然覺得佢好似廢廢地，但一定撐佢

諾貝爾和平獎提名人唔係要保密五十年架咩點解會知道

要令只係支持五大訴求既人心態改變先
香港獨立唯一出路

武漢肺炎助攻香港獨立

獨立

補充多點
有人話過港獨喺香港已經有大量文宣論述支持
呢個講法係錯到不得了
睇吓台灣由白色恐怖到實然主權建國
用左幾多時間、幾多人冒住生命危險就係為左出幾篇文章，講一句Let me stand up like a Taiwanese
香港獨立運動係bb班都未稱得上
就連民族論寫左一本就冇人執筆再寫
獨立係必須再多有志之士繼續討論、研究、交流，寫post, 出雜誌，出論文，喺國際媒體解釋
更加唔能夠誤以為本錢足夠，可以隨意同未支持嘅人割
當有一日香港人可以叫香港做自己嘅國家，呢個會係我地努力嘅成果，唔會係天上跌落黎

起碼心態要係，唔好自己呃自己

Q：港獨冇藍圖收皮啦！得個講字！
A：瞓咗冇睇，想問真普選個藍圖出咗未？同埋所謂藍圖唔會係啲肯定100%work嘅嘢，有咩革命係事前肯定100%work？

Q：你冇米食冇豬食冇雞食冇水飲冇槍冇錢賺冇國際支持，總之就冇咗支那你就會死！
A：係五毛/無知者嘅慣用講法，已經討論過好多次，亦都有好多可行答案。佢地就係不斷loop呢啲論點，等你發展唔到高質討論，居心何在自己諗。

其實呢兩個有冇簡單既soruce俾人，次次loop就囉出黎升巴佢

因為佢地最鍾意玩分化
要比較功過根本永遠唔會有拗完既一日，班五毛咪不斷從中撩事鬥非引發鬧戰

陳浩天=代表港獨立場，無論最終贏定輸個獎，都象徵住香港獨立終於唔再只局限於本地小圈子討論國際曝光度又增加咗

香港啲學者死晒，成班左膠自己呃自己

依家要靠啲中學生（國是學會、獨立學社）寫論述，你話慘唔慘

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

香
港
獨
立

唯
一
出
路

佢有份貢獻建立獨立嘅政治論述
仲被人滅埋黨 佢的確值得欣賞的
係反送中参與唔多 唔等於唔值得

支持
其實後有繼人

律師嘅香港獨立論
余杰嘅香港獨立
徐承恩嘅香港歷史系列

不過此終覺得大學生寫會有感染力啲

香港獨立唯一出路好波
等睇兒登比人帶風互吊邊個值拿a

武
漢
肺
炎

支
那
沒
路

通處即刻衝入嚟

香港獨立 唯一出路！！！

要整文宣圖

唔能夠靠學者
就算台灣獨立嘅論述都唔一定係學者去寫
多數都係靠大學生

香港獨立，唯一出路！
感謝陳浩天一直努力不懈宣揚獨立之必要性！

我只能講
值得十倍既人大有人在

唔使再屈咩飯民etc
任何一個流亡台灣義士做代表
都好十倍

識嘢獨派必睇

香港獨立!

每次都錯重點

好多人都知獨立係最好
係點樣獨？

方法呀

仲係係度講獨

又變講獨軍師？

推下呢個

三本都的確係好可敬之作
我期望有一日香港係可以好似台灣去誠品咁見到成個書架都係討論獨立

等睇點樣和平下從中國獨立
美國提名左香港人,寧願個獎比香港人
咁樣中國、支共政權、法官無聲出,國際認證我地唔係暴徒

仲有小說《香港獨立戰爭》
序言有售

Q：港獨冇藍圖收皮啦！得個講字！
A：瞓咗冇睇，想問真普選個藍圖出咗未？同埋所謂藍圖唔會係啲肯定100%work嘅嘢，有咩革命係事前肯定100%work？

Q：你冇米食冇豬食冇雞食冇水飲冇槍冇錢賺冇國際支持，總之就冇咗支那你就會死！
A：係五毛/無知者嘅慣用講法，已經討論過好多次，亦都有好多可行答案。佢地就係不斷loop呢啲論點，等你發展唔到高質討論，居心何在自己諗。

Q：講咁多，點樣搞獨立先？
A：第一步係思想傳播，宣揚港獨意識，諗都唔敢諗，搞條撚？第二步係累積實力，黃色經濟圈、組織工會、推廣香港文化、堅守粵語（你見你我都係寫粵文），甚至諗下點買軍火都係增強我地民族實力嘅方法。最後一步係等待時機，支爆近了，就算唔爆，支共都一定會國力衰退、有最脆弱嘅時候，只要嗰時我地準備好一野隊支共一刀，嗰時就係我地獨立嘅時候，就算遇唔到呢個時機，我地2047都係做呢樣嘢。

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

岩阿屌，未做就無可能
有幾多個現今國家解立之前都俾人話無可能阿？
咪又係得左？話無兵阿？香港宜家有個3萬精兵咪又係濕鳩一樣！解立之後大撚把真心愛港既會投入兵役，而唔係要宜家個堆垃圾

想喊香港獨立呀

哈佛博士、美軍智庫：「香港獨立唔係冇可能」

Gchi

明你諗咩 係visible嘅行為
的確佢唔算得係咩 in this sense
但係睇佢應該係由佢開始提倡獨立
個陣全部人都當佢鳩up
佢係行得前的

Q：港獨冇藍圖收皮啦！得個講字！

就算真普選無藍圖，獨撚都可以諗個藍圖姐。。兩者無衝突，如果有藍圖會有利令思想現實化(先唔理可唔可行)，要說服人地係要講自己有咩好，而唔係人地有幾衰

巨大文宣唔中都贏曬

聽過個歷史老師講

歷史就係未發生之前個個都話impossible，發生左之後個個都話inevitable

理性地明白香港獨立短期內冇足夠力量實踐唔係問題，正正係冇力量先要去集結力量呀嘛

「Q：港獨冇藍圖收皮啦！得個講字！
A：瞓咗冇睇，想問真普選個藍圖出咗未？同埋所謂藍圖唔會係啲肯定100%work嘅嘢，有咩革命係事前肯定100%work？」

呢段唔得
你要說服人地，唔可以用「A個選擇同我一樣咁廢，所以揀我啦」
而係「我個plan比A更好，揀我有著數」

最緊要係你本身已經有plan
「A：第一步係思想傳播，宣揚港獨意識，諗都唔敢諗，搞條撚？第二步係累積實力，黃色經濟圈、組織工會、推廣香港文化、堅守粵語（你見你我都係寫粵文），甚至諗下點買軍火都係增強我地民族實力嘅方法。最後一步係等待時機，支爆近了，就算唔爆，支共都一定會國力衰退、有最脆弱嘅時候，只要嗰時我地準備好一野隊支共一刀，嗰時就係我地獨立嘅時候，就算遇唔到呢個時機，我地2047都係做呢樣嘢。」

有咁嘅事？ 我未見過香港人同外國人講普通話

除左台灣中國

香港如果真係獨立泛民仲點拎爭取民主呃飯食

值得就得啦
定係你要最值得既人先值得提名？咁你即係要台灣班流亡義士出去喺國際演講姐，國際上有人識先有得提名呀，你有冇問過班義士流亡緊可唔可以做到咁揚呀？
黃之鋒之所以出名都係因為背後有好多比佢付出既多先咁有名氣咋

係

有人係國語講得好過英文
可能接觸得比較多 亦都會比較願意講國>英

好波

做第二步（黃色經濟圈）根本唔需要第一步
現實上就已經係做緊黃色經濟
而中共最想將哩啲行為打成港獨

哩啲‘構想’係跟住敵人方向走
理想主義上頭而完全唔諗策略諗現實情況

唔係下下都要勁高調咁講自己做過乜做過乜嘅我又覺得
同埋佢係代表香港獨立呢個理念

香港獨立! 唯一出路!!!!!

天滅中共

未有呀！！四個月啦！！！

大家快啲Follow我個IG page啦！

有最新嘅資訊/文宣睇！

IG: save_hong_kong

我都覺得係
單純真普選成功既前提/假設係CCP放棄極權統治，步向民主化
但目前呢個assumption顯然係唔存在/睇唔到有呢個可能性
所以認真去思考，得返既其實真係得獨立呢條路

講真，長遠黎睇keep住一國兩制香港做中美中間人齊齊賺大錢呢條路又可以維持到幾耐?
美國而家人權法都過埋，強硬對付中國路線已經落實埋，同中國既交接只會愈黎愈少
香港作為一個agent食兩家茶禮既空間亦只會愈黎愈少
就算唔獨立我都唔覺得一國兩制會長期work落去
係啲商家食盡兩家好處先想極力維持status quo

Gphone係支持獨立？真？

香港獨立係唯一一樣我冇可能反對嘅野

香港獨立
中國解體

算 都散撚晒

分析得幾好其實當香港冇咩食兩家茶禮嘅空間嘅時候，到時我地就係要國際歸邊，支持我地獨立，而過去大半年已經成功爭取咗好多國際連結同光環

連登仔吹奏既沉旭暉....佢話要全力玩小圈子選舉贏到法會/特首就有真普選, 仲要永垂不朽

係咪我行得太前, 我好buy 樓主, 既q&a

天琦

G持

民族自強 香港獨立

都要有個人企出黎做國際焦點，唔通求其揾個前線手足幫香港抗爭者做外交咩。

不過我自己對香港獨立有少少諗法 我覺得要宣揚香港獨立 首先要輸出民族意識

畢竟香港都係好多大中華膠喺度 就算係有啲中年一輩反警暴撐民主嘅 但心入面都係諗住自己係中華民族 所以要大眾都有獨立意識 我自己就覺得要大家都有個民族意識喺度

下次有集會遊行 獨派手足嗌「香港獨立 唯一出路」之餘 可以諗多啲有「香港民族」字眼嘅口號 用意係比想撐但唔敢嗌出香港獨立嘅手足一個易啲入口嘅口號 當社會對香港民族接受程度大咗 撐獨立嘅人都自然會多咗

以上全部係自己諗法 唔知行唔行得通

咁鍾意話我地港獨
冇錯 我地就係要 香港獨立!

佢只係世界仔商家佬心態，佢緊係想play safe，盡量唔好有咁大改變，等大家繼續有得攞油水，唔係革命嘅材料

香港搵個口罩都無 獨立

信唔信都好

香港獨立

真係唯一出路

想講呢句口號好耐

唯一出路其實唔係咁好

佢有份被黑警拉喎 唔算參與少啦

感覺上佢一直想定位都係著西裝發言果種，從來都唔係街頭抗爭嗰種

尋日我叫大家唔好吹奏沉旭暉, 叫大家獨立思考, 分分鐘呢條友係高級紅
一堆連登仔瘋狂屌我 仲話要block埋我
獨派同我都係行得太前 , 連登仔追唔上, 就屌鳩我

香港民族獨立！！

點解香港搵唔到口罩？
因為政府無能
點解政府無能？
因為受黨操控
結論：唔脫離中共殖民無運行

btw我仲有得amazon網購
你係中国？送到屋企門口都俾黨截走你呀

thx，而家啲中學生咁高質真係倍感欣慰

民族自強 香港獨立

本身香港民族就係要獨立嘅主因

絕對行得通，但香港嘅學術文化太差，一講民族就話你排外法西斯，將佢極端化，拉埋納粹嚟講但事實上美國、法國都係民族主義建國，本身民族主義唔係洪水猛獸，極端民族主義先係

民族主義係小國對抗邊沿大國嘅最強武器

都好過你連美國旗都叫人唔好舉la on9

認咗n次錯啦
同埋哩樣同以上評論是否成立無關

民族自強 香港獨立

呢句係當年民族黨嘅口號
個人覺得好聽過香港獨立 唯一出路

民族自強 香港獨立

呢句係當年民族黨嘅口號

泛民無反對喎, 黃之鋒都話應該作為選項
反而得熱普城土共反對話要永續基本法

一樣還一樣
從來都係建制底
但佢文章寫得啱就撐
是其是非其非
唔好支持邊個你睇唔順眼就吹奏
反邊個你唔順眼就分化

堡主

要做多啲文宣將「民族」呢樣嘢去污名化，好多左膠針住屌

佢抗爭就會好似天琦咁坐六年，咁仲點國際四圍游說
呢啲野始終都需要分工

燃起獨立係到係天琦帶起啦 點會係佢 印象中佢係16年大選前兩三個月先走出黎組黨

好認同 我身邊朋友就算唔係反獨都對獨無希望
都唔會一黎就嗌個咁激嘅口號
民族自立 要慢慢灌輸呢啲概念

陪跑

話登仔睇唔掂英文？博炒

關乜事
劉乜匤做咗幾多野
開twitter fb page識唔識

當年同gphone周庭一齊起步
我唔講你自己誠實比較吓
好多野有乜心做啫

民族自強

香港獨立

獨立思考先最重要, 高級紅就係寫九件你啱聽既野, 最關鍵既一件pin你去對家, 所以呢條紅底暉, 根本要小心。正如689 寫d 咩出黎都好, 你知道佢係689, 你就要會小心佢講既野。
大把連登仔覺得佢係自己友, 黃絲底 詳情自己追返尋日個po.

因為香港無人做廠呀
乜野都要靠人
香港人淨係識炒賣
獨條𠹌咩

本質上，唔一定係mutually exclusive
因為民主選舉係現代國際間認可一個國家嘅最基本方法
其實區議會大勝果陣，有唔少外國人誤會香港已經贏左，就係因為民主選舉係現代國家嘅語言
當你有民主選舉，就算冇主權，都會容易俾其他國家認可
呢個都係獨立嘅其中一步
台灣就算唔係聯合國、冇大國同佢建交，
但係各國元首會打俾蔡英文祝賀選舉成功，咁樣已經係向真主權進左一大步 下一步就係再鞏固你個獨立主權，爭取國際認同
當然討論過嘅嘅其他方法亦應該試，用軍事佔領保護香港國界當然係非常重要
事實上呢幾十年嘅國際形勢令到新國家嘅興起難上加難，以往嘅「佔領首都當你贏」呢種打機式嘅獨立藍圖已經開始唔work，用唔同嘅方法嘗試達至獨立並非完全不可取

放心哩樣一早知
暫時最擔心係幫陳雲洗白

獨

佢哋一見民族兩個字就會自動聯想去極右
民族主義本身唔係問題 問題係極端民族主義，例如深圳河以北嘅中華沙文主義

理直氣壯

你講既野我完全明白, 不過唔知你明唔明沉旭暉講既「贏小圈子選舉」係咩意思 叫大家全力去搞
意思係近乎,...叫你去加入共產黨, 坐埋總書記個位, 然後比真普選比香港差唔多

陳浩天獲摩根支持

咁係咪同香港示威者爭

咁劉穎匡有冇勇武抗爭？劉穎匡我都支持架，佢行議會制度條路好適合
反送中開始佢主力搞集會遊行呀，呢啲咪分工囉有咩問題呀
定係你要人國際游說，街頭勇武，行議會路線，同時要搞埋集會先得呀？
唔係個個都可以好似黃之鋒架，梁天琦有版有睇，佢連街頭勇武都無就已經俾人拉左，要坐六年呀

黃之鋒係由國教開始呀，果陣陳浩天都未出嚟，定你講緊陳雲呀？

香港獨立 唯一生路

Nice

民族自強
香港獨立

好多五毛 大家睇路

呢啲就係大部分人對民族主義嘅謬誤 要消除謬誤其實要靠社交平台入手 上面ig個獨立學社可以投稿出post 但小弟文筆唔好唔知應該點寫

香港獨派主張嘅公民民族主義，核心係基於我哋本身已經有共同嘅歷史、文化、語言、價值觀同想像，目的係建立有民主基礎嘅公民社會，號召群眾去抵抗外敵

同中共嘅大中華統一民族主義有天壤之別，中共以膚色血統作為構成民族嘅首要條件，去壓迫同清洗統治範圍內嘅其他民族，將維吾爾族放入教育營，迫佢哋講普通話，中共係具有侵略目的。

講還講，大家唔好打咁多飛機，都係果句諾貝爾獎係社會賢達都提名得
今次擺明係日本一啲主張抗衡中國嘅組織幫拖
同一道理，藍絲大學教授都係可以提名林鄭
據我估計，應該好快會有藍絲真係做

有邊個國家完全自給自足唔使靠買賣？
點解要炒？主要都係租貴樓貴
樓貴原因有政府放任外人黎香港走資炒樓 官商勾結等等
背後主因都係政府腐敗 不以港人優先
講到尾都係要換走個殖民政權香港人先會有好日子過

個撚字都唔識打露哂底喇死廢老

真心要推

可以多啲向朋友傳閱下 徐承恩先生嘅《思索家邦》，當中有相當多篇幅係釐清緊民族主義嘅概念

我都唔想數
屌你佢勇咗去邊
外交好似有一兩次
去日本
但同中箭何cc攬炒g20團比？
飯民你唔中意但飛機師嗰啲都周遊列國
喂阿哥佢係瓣瓣都冇乜

當然你可以話其他人有一定先天優勢
但都係嗰句
開個twitter fb page都得啩
熱狗都識啦

只要香港獨立可以喺諾貝爾講到出嚟邊個攞又有咩所謂
只要係獨派只要宣揚到呢個理念其他嘢根本冇所謂
邊個攞呢啲咁形式主義嘅嘢理_得佢咩

獨立學社都reach唔到黃絲，佢地有能力寫啦，不過黃絲睇唔到/唔睇

中共嗰種係官方民族主義，係為維持政權穩定而生

去外國講普通話

我係外國都未遇過香港人同外國人講普通話

唔係咁傻 去外國都唔講英文 去做乜

但我唔知點先可以比多啲黃絲見到 唯有係咁post story比其他人知

咁幾時起義?

已經做得好好

喺中學生嘅圈子，散播開去

唯一出路！

陳雲條青山佬 講嘢似足中共間諜

根本係
但佢同沈都係葉國華條線
沈有幾次都明顯保佢

咁既然有procedures
係咪要多d 文宣呀？

係連登除左講獨
根本無乜講有咩可以做

同埋，如果最後都係要等支爆
咁點解唔可以多軌進行

繼續玩功能組
繼續爭取真普選（主要係show 比國際睇）
繼續文宣推港獨既實際工作（而非講獨）

等於點解和勇不割，唔係靠軍師
係靠實際戰果同結果先lineup 到d 人

所以成日係度講要d 人支持左先搞得港獨根本係本末倒置

係應該show 比人睇點做，人地先會覺得可行

立會而家都係咁，點解搞到咁大型玩功能組。都係因為有好多人一開始講左點實際行動。人地見到係可行，先會支持

明未？
唔係你覺得點樣做，就點做
係你要知d 人覺得點做先會支持，你就點做
咁先係多數民主制呀

身邊仲有啲熱狗信眾 仲要係勇武 崇拜陳雲到一個點

push

提名 最重要係佢個理念可以make noise
係國際層面上宣揚
呢個機會不得了

我幾時話過佢勇？？？
不嬲都講佢做國際游說聯繫
佢做過啲咩我就唔係全部都知
但佢有同駐港既外國領事，台灣，同外國疆藏獨組織有聯繫
比較多人知既應該係上次外國記者會請佢演講
或者佢無之鋒同何cc佢哋咁出名可以有咁多到外國做國際游說既機會

但g20何cc之鋒佢哋係講香港獨立咩？同佢哋有咩好比較呀？
另外攬炒吧雖然做緊好多野，但佢無露過面，你提攬炒吧想點，想佢拋頭露面用真身出嚟國際游說講獨立呀！

各人分工合作做唔同崗位你係咪有意見呀？

希望攞到，想睇堡主得獎感言

同埋直接開多d post 同文宣guide 人去討論方法，好過日撚日係度鳩叫
講獨 講獨講獨

咁你點解又質疑劉冇勇武呢
又唔係分工嗱？

算啦唔講免傷和氣

之前大學讀過語言學intro
廣東話係唯一一種語言有low rising tone
所以係語言學上好特別..亦都因為咁比較難學

我有中國朋友都好有興趣學廣東話

有時啲外國人識用普通話講你好 我會解釋呢個係普通話 再講廣東話會點講

推香港獨立，唯一出路

等睇華春瑩讚好

藍絲黑警有死過人？

加油

好撚型啊屌

之前想出國都俾狗捉，可以點

我幾時質疑過劉穎匡？佢無勇武我話佢無勇過有咩問題？佢行議會條路我好支持，佢勇武俾人拉左坐幾年仲點選舉？

係有人話陳浩天好似只係周圍演講，我覆呢個cm話各人應該分工既，否則好似天琦咁個個勇武只會俾人拉左去坐監，仲點周圍游說，跟住你就覆話劉穎匡做左幾多野，我咪答返你各人唔同分工，劉穎匡都無勇武過行議會路同搞集會咪就係分工囉

on79 咁孫中山使唔使俾你批鬥埋呀?
美國獨立於英國後 歷史書上面9成唔係夠唔係打贏英軍嘅前線

就係一開始有個理念先聚到人
最近先可能打贏

憑咩

推倒暴政先係真正實現和平，唔係和理非手段呢啲低級「和平」

香港得陳浩天夠膽講香港獨立呢4個字

民族自強

成日話唔好講
講出口唔一定贏
但唔講出口就一定輸

Gphone唔係泛民代表，叫埋班老鬼表態先講

唔是分化，但呢班人呢廿幾年嚟坐喺到爭取民主，如果呢個時候仲做大中華膠握殺港獨嘅真係爭唔落

李卓人叫人去悼念撐警嘅李文亮就係一個好例子，當年青一代，97後出世連BNO都冇機會拎嘅後生仔都唔會有對中國人身份嘅認同感，四圍都係中國小粉紅睇香港人唔順眼，佢地仲想同中國人一家親，脫哂節

講獨

捍衛民主

有泛民左膠仲話
光復香港
係 "英治/主權移交前" 嘅香港

香港都閪到呢一個地步
除咗獨立我諗唔到有咩出路

講返廣東話

個個爭住年尾入立法會
邊個敢叫

高質到痴線
快d follow 佢地follower好少

要share出去

香 港 需 要 排 華

國際唔支持香港獨立

連登仔口中嘅國際＝海外果班連登仔

所羅門爸爸

撳入去，見到冇fds follow嗰下真係

咪玩啦，佢而家孭住幾多官司係身，之前重要俾人襲擊。唔係企出嚟點會俾人針對。

香港必將獨立!!!

教主

三十年前喺天安門被坦克同機關槍否定嘅嘢，佢地要喺香港爭取到。

陳浩天係香港獨立理念的先驅者

香港獨立

人地被狗拉埋都話低參與度，我屌你老母啦

cm

推呢個

老實
成為呢啲意見領袖隨時俾支共殺死
出得嚟真係攞條命搏
仲有人鬧佢乜乜乜唔值得提名

會唔會被自殺

理念

香港獨立第一步
海水化淡廠

連余杰都有留意依幾個pages

國父

有人話佢係鬼先好笑，如果陳浩天係鬼，咁梁天琪都係鬼啦

淨係日本藥妝店同歐洲名牌都大把
當然啲sales唔少本身都係支那人/第二代支那人

好撚高質一定要推

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
圖博獨立
東突厥獨立

我只能講
你唔識玩政治

見到有人話比理大廚房佬都好過佢證明香港人幾on9

理大廚房佬唔好講政治論述,連表達能力都係災難級
香港有其他人connect到五獨教咩

你唔係覺得唔五獨合流有機會擊退鬼共?
幼稚當政治

香港獨立是唯一出路

黃之鋒都爭取獨立？！
我係咪自己坐咗幾轆自己唔知

令人懷念

有用post 推

翻譯得幾好

港獨派佢排老幾

笑死人

通處

五毛左膠死全家

衝呀

香港獨立，唯一出路！

香港獨立
唯一出路

論述黎講民族黨個fb page好似有好多，其實好多q n a一早講過不過個時冇咁popular姐

佢哋個Facebook入邊真係好多嘢睇

推, 樓主好有心, 翻譯哂, 仲有Q&A

香港獨立不是夢！
大家要堅持落去！加油！！！！！！

Hong Kong independence leader Andy Chan nominated for Nobel Peace Prize

World Tribune / February 16, 2020

One of the young leaders “at the forefront” of the pro-democracy movement in Hong Kong has been nominated for the 2020 Nobel Peace Prize.

Andy Chan Ho-Tin, 29, an outspoken voice in the movement who has been hounded and persecuted by the Chinese Communist Party’s puppets in Hong Kong leadership, has been officially nominated for the prize by the Nobel Committee in Norway, Hidetoshi Ishii, vice president of Free Indo-Pacific Alliance, said in a Feb. 6 statement.

...

Gordon Chang, author of “The Coming Collapse of China”, noted on the Feb. 6 edition of the Sara Carter Show podcast that people in Hong Kong say the ongoing pro-democracy demonstrations represent the “revolution of our time.”

“Andy is at the forefront of that revolution,” Chang said.

Chang added: “Andy is important because he represents the logical conclusion of the demonstrations. People there realize that China is encroaching on the autonomy there, is trying to restrict freedom and Beijing will continue to do this unless Hong Kong is free and sovereign.”

Andy Chan supports independence from China, Chang said, acknowledging that not all protest leaders agree.
...

“Identifying as a Hong Konger, he yearned for his motherland to be a country of freedom and democracy instead of authoritarianism,” the Feb. 6 press release announcing Chan’s nomination said, adding his “ideas caught fire in the hearts of other young Hong Kongers. Today, approximately 80 percent of young people in Hong Kong recognize themselves as Hong Kongers, not Chinese.”
...

“Andy Chan Ho-Tin’s Hong Kong National Party thus became the first political party to be outlawed in Hong Kong since the 1997 handover of Hong Kong from the United Kingdom to China,” the press release said. “The ban held despite criticism of this suppression of free political advocacy from around the world. To this day, no other political party has ever been banned except for Andy Chan Ho-Tin’s.”

Chan and the pro-democracy movement continue to demand basic civil rights for Hong Kongers, including the right to a fair trial, the right to a jury trial, and the right to assemble and exchange ideas.

“The Hong Kong police force and other mainland security forces have responded to Hong Kongers pleas for peace and democracy with violence, intimidation, and mass arrests. Unbowed, Andy Chan Ho-Tin and his fellow activists fight on, seeking to achieve in Hong Kong what was denied with tanks and machine guns at Tiananmen Square some three decades before,” the statement said.

In response to being nominated for the Nobel Prize, Chan said: “I am glad that foreign friends and allies recognize China is a serious threat to the free world and choose to stand with Hong Kong. This nomination is important to Hong Kong people that our foreign friends recognize our values, culture, identity and support our sovereignty. We Hong Kong people should be open minded to our future and start planning our future. I don’t deserve this nomination alone but all the people who have been advocating independence of Hong Kong and who have sacrificed for the course, especially those young people who are fighting fearlessly at the frontline for their nation.”

During her Feb. 6 podcast in which she spoke of Chan’s Nobel nomination, investigative journalist Sara Carter noted that Chan “stands up to the Chinese government and literally put his life on the line.”

說天哥是偽獨派的人都是紙老虎

提名諾貝爾，唔理邊派，推推先

無錯

香港獨立

脫離支共

唯一出路

其實呢家中國國力呢家都好弱下wo
災難條款又stop 唔到貿易協議
俾人追住黎打

佢個唔「好舉美國旗」

推爆獨立

但我地香港人準備得太唔夠，啱啱先起步可能已經錯過歷史時機，可能支那完咗肺炎會強大返

同獨立係兩回事

HK independence, the only way out

傻閪通處狗

不過呢次應該冇得同瑞典環保少女有得鬥
人o地已經第二次獲提名了

唔理黑貓白貓, 獨立到嘅就係好貓!

被提名唔係爲咗贏個和平獎
係爲咗引誘中共口交部出聲明爆血管

ho ball

堡主好嘢

721 831 101 1111 1112 1117 1118

證明咗你無國際觀囉，咁都唔明

應該被提名 留名青史嘅
仲有香港獨立嘅思想始祖 陳巧文
同香港第一個本土派組織 本民前嘅上上下下
包括黃台仰 同埋坐緊嘅梁天琦
仲有盧建民同逆權運動以黎被捕被打被殺
然後被當condom 嘅所有手足

撐天哥

唔好灰心，時機會再嚟

天哥

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

但其實會唔會玩埋9月立場會選舉先要求佢地表態，因為佢地一表態左，就會俾到位政苦唔俾佢地參選。
btw唔好同我講話咩港獨就要否定制度，否定選舉，我一向都覺得可以兩樣野一齊做

求source

樓主， 可否加多條q and a , 五大同獨立既優次， 哪個行先

貼條 post link都可以，註明第幾個留言

孫中山都無諗過武昌起義會成功

證明飯民根本有心打壓陳浩天
陳浩天成功獲得諾貝爾和平獎就有機會成為五獨盟主,真正威脅到飯民的大中華帝國主張

所以呢排大把飯民議助話比xx仲好, up幾十個人名但永遠無浩天份

而家只有支那豬同共產黨反對香港獨立

唔識英文 去學 香港官方語言之一

Gphone 眾志

建民主中國架 認為2047中國會有民主

講明只求自治 唔要獨立

去其他國家受訪問 Gphone ：香港係中國一部分

香港人係中國人

人哋公開講wo